(多圖) 藍屍律師陳子遷 與裸男多人運動

律師播榮光被警察拉落車㩒落地下拘捕
律師會:

失明律師喺警署要除假眼證明失明
律師會:

藍絲律師同示威者打交受傷
律師會: 十分震驚，感到非常痛心，憤怒，並作出強力譴責。

到底邊位咁巴閉令律師會出聲？

陳子遷

香港執業律師，政匯香港（保皇狗組織）副召集人。

威水史

1. 聯署撐政改：

法律界聯署人: (按姓名筆劃橫向排序)

方和 任進輝 江小菁 何文琪
何世坤 何京文 李志恒 李廣文
阮雲道 周浩鼎 林峰 林新強
唐文標 徐玉霜 徐沛雄 馬恩國
馬清楠 馬豪輝 康寶駒 張國鈞
張翼雄 莊永燦 陳子遷 陳本漢
陳永良 陳炳煥 陳清霞 陳曼琪
陳澤銘 陸地 陸勁光 彭韻僖
曾健 黃江天 黃河 黃美深 黃國恩
黃添偉 楊名遠 溫嘉旋 溫德才
趙國榮 劉欣欣 鄧炳榮 鄭慕智
黎國光 盧懿杏 蕭震然 賴顯榮
簡汝謙 簡松年 鄺家賢 譚惠珠
顧增海

2. 禁蒙面法公聽會中公開指要止暴制亂。

公聽會中他指示威者以為人數多就未必會被捕，但結果陳子遷今日一個人在街上挑釁一群示威者、惡言相向、指手劃腳、面目猙獰更嚴重影響市容，最終於後果自負。

3. 佢之前做過意律師會活動主持，作為主持人成晚飲醉酒好似癲癲地咁，搵埋曬啲裸男玩drinking game。

香港法律界真係人才濟濟

黑材料

陳生真識食

陳子遷巧靚仔

我都巧想同陳律師多人運動

私了左個律師咋嘛

好大隻呀

奇形怪狀藍絲又一實例

推爆佢

個樣生到馬騮咁
希望勇士保家衞國嗰陣有打返正佢個樣

cls 呢d 就有圖

原來鴨黎?

個樣中左幅射？

唔知而家有冇靚仔啲呢

右面條仔好正, 陳生食埋咁多好嘢

你個名

咁靚仔真係要推畀多啲人睇

做乜9

呢啲上國際戰線會俾人話恐同
個切入點要好小心

一睇就知0仔黎

樓上個啲係咪好葡萄🍇
人哋生得靚仔，又有猛男同佢玩

推

唔知做律師要唔要品格審查呢

我

推

不得了

即係律師會申請裝修服務啦

個樣好似撞完車咁

異形怪胎

唔駛推咁高
推畀藍絲睇就夠

721831101111

哇 咁識食

先撩者賤啦 好人好者點會比人打

吓佢生得咁薯，唔係畀得起錢邊個同佢啊

個樣本身就好嚇人

比人打都真係要反省下 有無必要去整整容

抵打

好靚仔

佢個咀咩事? 食撚咗指天椒?

還原靚靚拳

屌你咁都有圖

pushhhh

律師會會長個樣成隻畜牲咁

黑警Logic

銅鑼灣出現＝參與暴動

陳子遷於銅鑼灣出現＝陳子遷參與暴動

my eyes

打得好 多謝手足

藍屍律師個個都CLS

律師會虛偽

搬走街上white object 姐，無直接證據證明有人被襲擊，可能有不同政見人仕進行物理討論姐

死基佬

貴圈真亂

個樣有少少似viutv睇面相嗰個

wa diu......

留番個菊花俾我

依啲就有圖我屌

飲阿

出現喺暴動場合好似就係暴動

愛國要有國字口面

。

藍絲睇到再推畀國際

本來都唔知陳子遷係乜水，無啦啦一夜成名

仆你個街！個樣中左輻射咁
抵死

個樣本身都似被打咁
三尖八角

手足幫佢還原靚靚拳je

腳毛光脫脫

藍屍男天使

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

煲大佢！

push

律師會搞埋啲咁嘅嘢 成何體統

支持律師會釘陳子遷牌

無理由當年釘白偉俊牌，家陣放過陳子遷 ？

原來係做鴨升職

手足打得好 呢條畜生

OVER MY HOT BODY~~~

陳生識玩喎

好撚葡萄

THIS

律師會真係藍到黑

有料

比張車頭相嚇親

手足好波

磨牙裸男

好似豪dee

痴撚線

原來被人獅鳥係個死基佬

你老母知唔知你唔係直架

咁開心點可以得我知

點解可以咁樣衰

識食

痛擊保皇賤狗，人人有責！手足打狗，大快人心！

佢應該都要削骨還下父

三大陸律師為奶共派律師候選人拉票，竟倡把受權票交律師會會長彭韻僖

其實一國一制第一個失業就係佢地，佢咁努力做咩

佢有罪，罪有應得

真識食
搞手足？咁咪比d同行睇下你d生活幾精彩囉

笑死 推

打🉐️好，咁大隻賤畜周街走，影響市容！

屌 點解唔一齊中武漢肺炎

咁撚癲

推！！！

咪推啦

強力譴責

Cls

好似viutv點相果條友

藍絲為咗搏你嘴就會突然搬龍門變大愛左膠㗎啦

香港律師會表示:你班傻閪 唔奶共玩法治 我食西北風丫
一日我地未搵夠 一日法治都未死
Over my dead body
關鍵缺席 有險可守

律師會嘅Christmas party咁荒淫

好撚柒

咁風水師傅靚仔好多

原來做藍絲可以有依啲咁正既藍天使

Pish

同大律師公會係咪唔同

相由心生呀

仆街佢個額頭高到可以踏”lip”

藍絲個死樣真係基因出錯

哇屌唔推唔得

腹肌嗰個

保家衞國

我唔准你咁樣侮辱啲馬騮
呢條仆街擺明係中咗輻射啦

I WANNA KNOW YOU 行不行

影響市容同後果自負
原來係講緊佢自己？

好撚樣衰
又一個相由心生

Nice guysssss

64616642星火

So handsome lol

咁既樣有撚生意咩

唔怪得要出黎做下欄野搵錢

律師會活動咁好心㗎
仲爽過o camp

好淫亂呀... 成何體統

哇

個死人樣係咪比人打得多
定天生

肯定唔係認到啦，有撚人識隻老鼠咩
你慌唔係條撚樣做英雄走去撩鳩人咩，一句講晒抵打

個樣又幾易認

結婚周年紀念要去吉野家食飯 高尚情操

嘩 咁嘅弱智樣都可以做律師
玩埋d咁嘅野 佢靠屎眼上位？

Perv crazy shiz

一定食過好多藍屍GAY天使

以為你標題黨

W

咁識玩

Up

呢啲又有圖

咁識玩呀 律師會啲party咁淫亂嘅

垃圾律師死全家啦

乜野垃圾律師嚟 公眾地方同人打交
犯法教壞細路

Push

Gay 天使

鴨師定律師呀
玩d咁遊戲

好癲

屌

笑撚死

好樣衰

陰陽怪氣

點解會認到

嘩

好大隻藍曱甴

點解會有圖
連登果然係...

超超都靚仔過佢

正

wow

藍屍都係古古怪怪

牛肉飯

Push.

個四方面好似做地盤咁撚樣

真係有圖

蝗語alert

奶共都係呢D樣啦

靚仔

佢個樣有d似viutv點相個師傅

Waaa

個樣咁柒都可以做律師，個樣十足十講嘢個時黐脷根咁

呢啲真係正撚樣
生出來個樣都柒個人
真係成條鳩咁

撚人一個

有冇搵劉公子個密友？

男天使有冇俾基警執返劑

有啲似 viutv 個浩雲師傅

好噁心

李思煙反對同性戀，帶壞學生。

有冇片

咁樣係唔係犯咗公眾地方行為不檢罪啊？

柒到冇眼睇

會窮

巧開心 >3<
咁多人半夜三更入嚟打J

有啲似電車男

影衰gay佬

影衰晒
藍gay佬

係咪活塞運動

我地中國人最憎基佬，燒死佢都唔過份

屌 逢係藍絲都係奇撚怪怪咁款 牛鬼蛇神

抵死

佢係咪真係律師黎

monkey see monkey......

藍c 真係10有89 都生得奇奇怪怪

真係有失律師一向專業形象
唔知呢啲係高分低能 + 人治社會 = 出來產物？

凡事向兩邊睇

儍左咪唔使做律師，唔洗咁大壓力，日日都目露凶光，甘猙獰咁辛苦囉？

如果冇睇後面條banner，都唔知個活動係律師會攪

真係估唔到 ，差啲濕晒

笑死人律師? 食C屎先啦去

好大隻

用返醜聞好唔好？

生到成個番薯咁嘅死樣仲好意思岀黎

原來佢咁...威水

推呀

同一個人

正面唔似啦

律師會啲活動咁似雞鴨拍賣會既？

支語

對「律師」有新理解

第一眼以為viutv個睇相佬

唔準你咁樣侮辱中咗輻射啲人

點解藍屍特別樣衰

d女律師好淫

上場打真軍

手足幫佢移返正啲五官咋嘛

S

同阿基諾三世有親戚關係?

哇屌

申偉基去咗邊

律師最多咩合伙人

中共技倆，人格謀殺

畀藍絲睇 火割

嘩屌 要洗眼

More

藍屍真係有樣睇 好撚變態

咁都認到

劉公子唔知有冇食過???

人地係街好心用還原靚靚拳幫佢咋

以谷緊硬屎

垃圾比人打抵撚死

原來呢啲就係叫仆街有樣睇

人柒真係有樣睇

你真識玩

弱智

貴姓啊？陳生！

狗真係有樣睇

失明律師嗰單真係好嬲

呢個律師有乜特權要為佢發聲？

仲要高清

奇撚怪都做到律師

真係有樣睇

陳先生支持法庭 24 小時辦工。

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

人地宜家出名啦